前線勇武之士進來看看

我哋赤手空拳，點樣減少被傷害

香港🇭🇰加油💪

我們要立即真普選！選出自己人，咩問題都解決咗！
八月五日三罷

不受傷！不被捕！速戰速決！快快快